屌你老母搭車有裡面個位唔坐坐出面嘅人咩心態

成日都有啲咸濕阿伯
明明兩人位
裡面空嘅
就偏要坐出面
出出入入嗰陣
屎忽都會hi到佢隻手

我都坐開出面 純粹唔鍾意入面你會唔會諗太多咋 利申絲

窗口曬囉

叫佢閃開＋縮手囉
無法，再唔係搭的士

你個屎忽有冇比人hi過
小弟就成日比人hi

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

坐出面點會 我hi人就有不過我通常會另開或者企起身比佢入先